今世娶到【長澤正美】做老婆，真係前世積左好多陰德！

食軟飯果個就正啦!!!正美樣靚身材正！

想屌！

聽聽話話又係一個M 連登仔夢想老婆

禮！！！

正呀喂！套寫真 video 好好 J 㗎！

第一張圖好似係海街女孩

Yes

對波波好正啊 好想狂瘋渣啜❤️

之前有個post係同結衣比
2個鬥到難分難解

佢d脾氣差
娶着佢咪變第二個李嘉欣

如果有長澤做老婆
山田孝之會唔會俾綠帽我戴

奶搖 正美
得一百世修來
得二千世修來

岩

佢真係樣腳波都有齊曬